{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702359",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "여원 본점"
    },
    "text": "ヨウォン本店 (여원 본점)\\n\n慶尚南道南海郡三東面智足里171-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 08:00 ~ 20:00 , 名節 , 60席/部屋:2個 , 最高品質の食材を使って顧客満足のために努力しているヨウォン食堂は、ボリュームたっぷりのいわし刺身と焼き上がったカルメ·ジャグを提供している。 カルメ·ジャーキーの上にタレがかかって淡泊な味を誇り、これは強い味よりはまろやかな味である。 この食堂で食べる料理は美しい自然の前で楽しむことができ、これはおいしい味だけでなく楽しさももたらす。 特に、カルメ焼きは味付けもぴったりで柔らかいタチウオの味を感じることができ、ご飯一杯を簡単に空けさせる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨウォン本店はどこにありますか？",
            "answer": "ヨウォン本店は慶尚南道南海郡三東面智足里171-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "ヨウォン本店は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨウォン本店の営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店は何席ありますか？",
            "answer": "ヨウォン本店は60席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヨウォン本店ではボリュームたっぷりのいわし刺身と焼き上がったカルメ・ジャグを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店のカルメ・ジャギはどのような味ですか？",
            "answer": "ヨウォン本店のカルメ・ジャギは淡泊な味で、強い味よりもまろやかな味です。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店で食べる料理はどのような雰囲気で楽しむことができますか？",
            "answer": "ヨウォン本店で食べる料理は美しい自然の前で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店のカルメ焼きはどのような味を感じることができますか？",
            "answer": "ヨウォン本店のカルメ焼きは味付けもぴったりで、柔らかいタチウオの味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店の料理はボリュームがありますか？",
            "answer": "はい、ヨウォン本店の料理はボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "ヨウォン本店で一杯のご飯を簡単に空けさせる料理はありますか？",
            "answer": "ヨウォン本店のカルメ焼きは、ご飯一杯を簡単に空けさせることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 416
    }
}